她讲了一个同事的故事，她认为自己是一个男性化的女同性恋(一种拥有更男性化身份的女同性恋)。 Justin Jones, 2014年12月22日，|DAILY BEAST 
 如果能和卡尔·赖纳这样的人聊聊，回到迪克·范·戴克，一定很有趣。 Jim Rash谈“作家房间”和“社区”的未来|Kevin Fallon | 2014年4月18日|DAILY BEAST 
 当汽车经过超级所有药物，布奇卡车起重机周围盯着一个华丽的皮革堤坝。 堆叠:击中音符与奥尔曼兄弟乐队|Grover Lewis | 2014年3月15日|每日野兽 
 当我的朋友告诉顺式女同性恋她实际上是一个跨性别女性时，顺式女同性恋似乎立刻失去了兴趣。 Julia Serano | 2014年1月14日|每日野兽 
 但范·戴克也一直是一些人猛烈批评的对象，他们认为他更像是战争游客，而不是自由战士。 战争游客涌向叙利亚前线|本·陶博| 2013年11月2日|每日野兽 
 阻挡专制政权的大堤已经决堤。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 戴克·阿克兰的标记是在埃克斯穆尔他的大马群的近侧有一个锚。 注释与查询，194号，1853年7月16日|各种各样 
 我们上船时，看到我们的大使范·戴克先生向他的一些朋友告别，并祝他们万事如意。 战争与和平之道|迪莉娅奥地利 
 范·戴克先生和他的职员们在童子军的协助下加班加点地工作，以满足所有这些要求。 战争与和平之道|迪莉娅奥地利 
 一艘小舢板冲下堤防，降低了船顶，只留下我们很少的空间可以通过，我们驶回海格姆湾。 游艇第2卷|各种各样。